想問下有無咩ps4 game 好似薩爾達傳說

有無咩遊戲好似薩爾達傳說咁
女朋友好鐘意玩 想哄下佢開心
會唔會有雙人遊戲可以介紹下
麻煩大家

巫師3

Death Stranding

Knack 2

無 薩爾達屌打all

new gundam breaker

咩叫屌打
叫屈機

好似有啲悶

遲下支那出嗰隻

邊隻薩爾達先

同薩爾達 相似 果隻 異唔知乜2
你睇下岩唔岩

買switch啦

Rdr2
同薩爾達傳說一樣騎馬

Fallout 4

Skyrim

龍珠
同薩爾達傳說一樣打打殺殺

異度神劍都係Switch

胖公主，不過係線性劇情

點樣似? open world? 解謎? 風格?

原神

no man sky

雙人遊戲又薩爾達傳說咁
買兩部機 玩Mhw 連線囉

邊忽似